置樂被拉個個

李siu long or lok 60806909 置樂

Pusb

相？

Push

相你老母,救人都要相

推

不如戒嚴啦,屌你,咁樣未全部安全囉.
一面實質戒嚴咁,一面又想繼續食錢.
豬味十足

有人識？

請WhatsApp 我63822963

Why

有無片，我係佢細佬，首先多謝你，我地先知道以後找律師。佢係置樂住，落街買野無故被捕，我要片保佢清白

真係危險過乜
班甲由同POPO勇武捉唔到幾個,專揾路人嚟搞.
下次落街返工買嘢,你班食花生記得999先行備案,有咗permit先落街.
你可以咁樣嘅,999啊,我身份證係XXXXXX(Y),我家下想落街買嘢/返工,我嘅路線係咁咁咁行,麻煩你做個備案,若然係街遇着警察查,你幫我作證吖,得唔得?

你留tg

Steven lee
852 63822963
Telegram 唔太識用
我你Facebook 年代人

@pppkkk9527